蕭曰：世界疫情現曙光 香港食肆感染機會細

世界未日

冇陰功，講一講，粥水都冇得食

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

燒山就真係有攬炒心態喇

唉咪撚燈啦
佢條撚樣講完
琴日好撚威
今日又升返

燒山攬炒

蕭曰 完